未訓既咪入黎傾下計囉（140、141）

你好嗎

岩岩好趕得切

開得好快

快到無人

新仔lm

妹：我中意食洋腸
家姐：on9

我本身都想問呢個

我都係

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

Me know u
岩岩
我:met2張膠紙比我
細佬: 我可以say no 咩

盡情顏射我吧 我自行回家
沒有 那液化流下
不會忘記 打飛機夜晚要打
盡情chok多下 那血液衝撞呀
盡情將小鳥性慾昇華

又恰細佬

沙田加一

佢又想搶我公仔

我都係沙田柚

桃b?

係
諗住帶埋桃b去沖涼先

對你哋真係好感動

盡情顏射我吧 我是中國人 偉大的黨總書記
不要忘記 我名叫做十一世
盡情顏射吧 記得此句要不唸
來年將繼續是president
若讀中學 感覺很差 讓這小學生被醜化

之前冇諗過沙田柚咁勁
住嗰區一堆廢老

聽講嗰度連老人家都會幫手鬧走狗

你得不到一切 別在某天妄想能放過華為
我買了病死豬 沒有肉食但我瘟疫

堆公公婆婆好勁
仲勇武過我

有啲公公阿婆返自己知道有啲仲有幾多年所以搏盡佢
有啲平時捉圍棋嗰陣都好粗魯大聲叫「將軍」嗰啲原來好好中氣同埋打起上嚟都真係唔輸蝕㗎
就算畀支樹枝木棒佢佢都可以好大力
1999

我果區好多藍絲廢老、今日聽到有人話乜鳩甲由閪

去完集會但好唔開心

同女朋友去散步
經過區集會就去寫下字支持香港
點知佢等都唔等我就粒聲唔出走左
之後屌返我轉頭話我
話我咁做影響到將來我嘅工作
因為諗住考消防
而佢話我寫下字支持下就會影響到我嘅未來
就係咁走左

我又覺得唔緊要喎佢哋都係咁樣一個稱呼啫冇乜特別
行過講幾句好過郁手
留返啲精力好過

去集會都影響份工架
場仗輸左都影響全世界未來架

寫下字有冇咁大獲

果陣同女朋友一齊，幾驚佢爆seed屌條撚樣

叫你女朋友用下腦啦
影響工作影響未來 香港都就嚟無未來啦

輸咗香港無未來添阿

咩料
牙吉路街？

唉

hello 肉肉

依個真

到200有咩慶祝

賀我哋老母

咁多工可以揀 為咗福利好少少就可以放棄香港
連寫個字支持下都唔得
同班貪錢支那人有乜分別

上次七月上深圳探親
地鐵Air drop文宣俾大陸人
刺激到

你請食蛋包飯

我不好 有心

香港係好多e d人

大陸人有錢用iphone 多數賤種來

咩事

真

係啊
所以我唔撚明佢腦諗緊乜
我都係咁樣同佢講
佢問返我轉頭
佢問我係咪神

冇事 有心

我真係寫下字支持下
又話乜會影到我相
之後網絡又查鳩我之類
有冇咁嚴重啊屌

大家底線唔同
佢支持運動 但會為左份工放棄場運動

我都係咁問返佢
佢問我係咪神
我真係屌出聲
我講乜都冇用啦咁

通常話冇事就即係有事

佢唔撚識諗

沙田柚好食

不是因為看到希望才去堅持而是因為堅持了才能看到希望

btw比我一定分手

佢自己係街一次支持都冇啊
因為驚比人影相到時又影響到自己搵工
我真係忍住冇出聲

轉女吧啦
巴打消防大隻佬一定大把選擇

水果我淨係食芒果香蕉

做沙田柚更好食

而家係佢同我講分手
因為佢唔想擔心我咁多

即係得精神上支持

未考到
準備下年考

我想食咗個沙田柚

冇撚用嘅

我大部分都食

港豬

唔好食左我
聽日我會做散水撚

念力抗爭

我有好多都唔食例如火龍果

咁就因應安全睇咗現場環境做散水撚都好正常

唔食榴槤 大樹菠蘿

我是傘水能

火龍果好食喎！

淨係諗住份工...

係咪典型唔好阻我返工嘅偽黃絲？

我都唔知點解有呢種思想
佢話唔想我危險
我前線都唔去
我忍

而家我連寫字支持下就屌鳩我
話影響份工
影響我考消防
而家份工重要定香港

唔知點解會咁諗
係要錢定點？

覺得佢真係會答你份工

唔知係咪
因為佢而家係學生黎

咁好食都唔食！

關咩事 學生先最勇武

佢唔會咁答
會反問返我轉頭
問我係咪神
點解會知道

我麻麻地

學生係
我自己想上前線都冇
而佢就乜都唔撚比我做
連寫野支持都唔得

應該都係屋企人教架啦無野緊要得過我番工

寫字影響考消防好笑
消防唔通認晒lennon wall既字跡咩
想阻止都比d高汁既理由黎呀

有

咩人黎

有機會係
我都唔知點解有呢種思想
好撚幼稚

佢係咁同我講
因為我行過去
有人會影相到fb ig
之後到時可能會查到我

我心諗我屌都唔洗咁撚野
心機咋你

我真係唔知
寫句野都影響消防

佢個腦壞咗阿
你問下佢 神叫你行公義 好憐憫
咁你而家做緊乜撚野

咁好人好姐做咩去集會？

而家仲同我講

我係唔會為你改變
一係就你包容
如果唔係分手

咁樣問佢就答唔出
到時候又會屌鳩我

補充下

經過

查得幾多
自我奄割

差唔多

dafuq?

咁既女唔要都罷，認真

咁撚閪 分咪分

嘩咁佢一定唔係好愛你

哪來的官威

咪就係
腦又唔用
淨係係到屌屌屌

呢啲女人係咪以為自己大晒

我真係唔明點解講得出嘅3呢句
日日同人Wts就好開心

咁點算

問題係佢分完又搵返我

霸道、野蠻、眼中只有自己，完全覺得愛情係完全遷就曬自己，而唔係兩個人一齊互相建立
必要時首先要測試下佢係咪真係愛你就要狠狠地說分手
第一次就係測試下佢會唔會聽到分手之後好驚失去咗你，如果係嘅話即係仲有得救，但係都唔好浪費太多時間
如果佢哋反應都係咁硬頸嘅話就真係要第二次
就直接講分手同埋行動都要做

真 憑咩咁串

佢都咁直接 你諗掂佢

我都未撚見過咁
呢句都講得出

覺得自己玩撚曬

是但

好自私啊屌

果位巴打平時應該幾就得人

俾我一定分
利申：A0

你個名......

即飛啦

我都咁話
利申：A0

分

熊仔

仲有咩點解 好簡單
你諗下你愛你女朋友既 會唔會同佢講呢幾句野

試過啦
之前佢主動同我講分手
我以為完左啦
點知過一日又黎搵我
一齊返

知道

應該10個都仰咁

係咪有第個
人哋唔受先食回頭草

知你愛佢 知你珍惜佢 知你唔捨得佢 就係咁架啦
邊個愛多d就痛多d
唔係好正常咩：）

咁樣講
乜都唔撚得

我分手都未講過
佢講過30次以上

知唔代表要濫用

唔仰

你好忍得

唔會

好on9

on9你都幾忍得喎

我真係連分手都未講過
次次都係佢講

次次最後又係我講對唔住

屌 30次
唔好陪佢玩啦好嗎

等一個小朋友開始懂事
開始知道佢以前做錯了
佢以後會做番好了
但已經唔再同你有關係了

所以真係事出必有因

佢今日講得出呢句完全係你既責任

拍咗幾耐

真係次次一嘈勁小小就講
屌曬口咁
每次都係咁

屌口係幾爽既

講真，個格好撚閪

有咩煩惱呀

屌你老濛

你次次咁樣任佢舞佢只會變本加厲

30次

點解你同柔柔次次都搵埋啲得意嘢

好似小學生發脾氣

消防員大把女食啦，飛

其實如果係有啲小學生發脾氣都幾可愛

點解頂得順

我呢

佢應該係以為一次半次頂多幾次忍多幾次人哋就變本加厲了

沖完涼 熊仔

佢自己一手造成架

我講緊嗰啲係·媽咪我要食波板糖」

啲肌肉 又正氣

仲要睇佢啲語氣態度咁撚閪點頂
一次兩次都可能頂到 30次喎

著住超短緊身褲打排球

慘 有無人可以多謝我男朋友講聽日wts如果想走可以去邊

你話情趣個種同鬧脾氣個種唔同喎
佢依d直頭踩到上心口

應該係
變左公主病

媽咪我想改憲法
媽咪我要稱帝
媽咪我要一帶一路

好想塞蛋糕入佢屎忽

幾日一次

er......我代各路仙人多謝你男朋友

多謝你

膠都費事俾

我留係屋企食沙田柚睇戲

冇去幾次已經跟唔上步伐
香港人進化好快

多謝貓兄

我偷偷地cap低走啲路線
多謝餅餅&男友呀！！！

我覺得最近退步左

多謝

要睇埋地圖點行！

知道bb!!!

之前睇過你啲post 對你個名好深刻啊

攬！

你今次唔夠快bot ahhhhhhh

早b 我真係好無奈啊依家

多謝貓男

睇嚟我好落後了

學生
恥與為伍

明天不是End game
落到中共面都唔會令佢地立刻倒台
求下大家驚就唔好咁前，留返條命
聽日班狗一定係三個月黎最癲

我對家姐好差
佢男朋友一定好多謝我

十月十再嚟過

分手

我細佬成日比我點

我成日點我家姐

依場運動起碼玩到聖誕啦
邊有咁快比人拉晒

最強 都可以

玩到佛誕都得

心繁國殤就可以

希望用700萬換14億

疑似老解出現（有片）

分啦屌那星
你值得更好

咁你家姐唔夠你勁

身邊成日論政個班一次都冇出
反而啲mk仔女上哂前線

我好少開post

可能赲啫 俾啲時間佢抖下

直妹

真
想食

多謝你哋
我save低哂

我諗係錫我掛

奇奇一定要返黎啊

好樣衰

飯飯～～～～～

可能諗緊點覆你 say個sorry呢
男人有時係咁on9
衰咗要隔翻陣先知

我都錫我細佬架

熊仔～～～

無材料
真勇又一直比人拉
想進步都難
前線勁多不知所措嘅新手

我都係
成日點佢做野

我唔知佢啊！！！！

好聽話

可能我可愛

今日唔見小浮
佢去左邊呢

真國慶

飯飯

想食
是咪而家已經冇得買？

香蕉古力好正

去唔到嘅大家希望你哋喺屋企都推twitter
同最重要搵路比人走

喂Hi

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

德仔

下年七夕再見

係咪愛的味道嚟

咩黎？？？？

我細佬都係小毒
但佢好鍾意激嬲我

下年
我等唔切

唔知

我係大毒
而且日日串我家姐肥

呢個好難食

如果聽日熄咗登 去twitter睇 #101LIHKG 呢個tag

好想試吓

同問

929上唔到連登之後有人話轉場

咁你可以食返原味

我表示
我冇用Twitter
我連account都冇

好彩冇試過

係滿載貓耳熊仔餅嘅愛心味道

我帶路

即刻想食

邊度有得買

lihkg store（9up）

直未？

見到有新味 都會想試

啊！！！！！！！！！

你係咪我細佬

連登快啲整個旗艦店賣連狗同連豬嘅精品啦

on9

想嘔

有毒魔公仔買就好
我即刻買

布丁

why

呀～

屌你老母

餵～～

大佬calm down

想像到個畫面

溝通方式黎

爸爸

收到！
祝武運昌隆

好！得！意！

比家用啦屌你老母

好似唔錯

唔俾零用邊有錢俾家用

抹茶不了

屌你

開心

俾肉金未

爸爸 你唔好咁痴線啦

你鬧我？

收到 唔食

終於追得切

Sweet

塵仔要嗎～

點解珍妮唔出黎追post

珍

我要最鐘意隻紅兔發火

好得意！！！！！

LM 我個生活節奏應該會平靜番

養精蓄銳

獨獨

好

喵喵
你點呀？

我ok啊

希望可以上黎多啲

佢真係唔係扮㗎喎

咁就好

子子

楚楚
妹妹呢？

妹妹訓左係床啦

我都唔知你講乜
你同德仔成日講啲我唔明既野

獨獨呢

奇奇

唔緊要

點解

你又做廳長呀？

我哋冇介意過你呀

又訓唔著

Bitch

唔好喊

笑死

我想笑 我要人妖雞

我又諗緊呀好耐無訓床啦

喂唔準 張床要人啦快啲訓啦休息好呀

好眼瞓 好攰 但係訓唔到

今次到我唔明

怎怎點解

依隻

好攰 仆緊番學

你係 可愛榜 第一名

好可愛

張梳化真係咁舒服？

獨獨加油

下？

唔錯！主要係我懶炸

呢隻兔真係最正 對鞋最重要

人妖雞最正！！！

打和好無？

我會
可能上堂訓著

張床定梳化舒服啲？

加油去訓教？

太耐無訓床 唔識答⋯

支持

好～

張床好寂莫

我以前都成日

熊仔好叻

濕濕碎

德仔呢

我對佢唔住！

光復佢

比唔上你啦

訓覺係應份

Bot!

今晚番上去訓

我張床好舒服

我都係又大又舒服

好啦好啦

太舒服...一訓就訓到夜晚

楚楚講得啱

乖

我唔大

咁我訓返梳化

不過就唔知點解成日夜晚都唔訓

餓

訓過fd屋企張梳化 我都返唔到轉頭
真係幾舒服

無野食

我都係架

拿 德仔就識貨
舒服個啲真係好好訓架

熊仔是我大佬

我訓左晏教

好慘 牛奶都無

你係dee dee?

所以一齊當值

我無訓晏就教好耐

熊仔金魚記憶 第九味

Yeah

係喎

咁你要補償佢嘅損失喇

我依家幾時都訓得著

好肚餓呀

呵呵

考慮下

點解唔食野

我想和你睡

點解既

好爽

晏就食太飽 夜晚無食

已save

好想一野訓落床

要返工

咁依家食

熊仔好野

做咩唔訓

唔係就我去光復

梗係

我失業

一齊返工

屋企無野食 或者烚蛋

come!

想訓了

烚蛋好好食

訓囉

你有冇鼻鼾架

變咗做豬

想問下有冇all black張圖

我係唔訓既豬

Coming

咁就唔肥美喇

擔心到訓唔著

有肉汁啊嘛～

黎～～

真!!!超級好食

傾下會好啲

超級嘈

迎接獨獨

無事的

講起都想食

講講下肚餓

比你咬一啖

望住3個傻人連住咁傾計真係別有一番風味
真係好鬼得意

我翻黎啦 依家先食野

死 不過我會頂住

好鬼可惡......好眼訓呀ching
仲po野食

沖埋涼等我

多寶仔點呀 仲唔訓？

嘻嘻 好好味

你先傻

樣野食都唔吸引啦
無乜胃口

你地好可愛

野食就係野食

今日成晚都係
好忐忑 好不安
有啲似以前第二日考dse咁

執緊電腦D野
聽下歌咁樣咋 唔想影響士氣
睇左你地傾好耐

想食就食啦

點解係140同141嘅

疊左post
開左2個138 推爆晒

寶寶哥哥！！！！！

啱啱睇到你地真係痴線架

士氣呢家野 我地唔係軍隊 全部人既心態都唔同 其實無得講

你追到第幾個啊？

呢度d人真係幾癲......

哇......你又無啦啦蒲頭

幸B 好耐冇見

嚇你一跳

10幾

熊仔B!!!

佩服

全連登最早訓既人係哂到

哈囉 加多b

駁唔到

可惜偽毒要收山了

你指邊方面

張床要人 快d訓

個腦

岩岩沖完涼喳我估四點訓啦